有冇人留意《泥鯨之子們在沙地上歌唱》

動畫化，2017十月出
劇本唔差，啲BGM都好似唔差，畫功都好似唔差。

PV :

好野要推

畫風幾岩口味

但聽講好多女性追棒
怕係腐片

乙女向?

幾鍾意呢套
咁快就動畫化

如果係腐片 即棄

見佢PV各方面都有水準先推下